人中0出pc版

無ps4的人有福了

等緊人port中文過來

有PS4 但未買
又平又有得set 畫質又唔駛硬食30fps

冇中文

PS4版人中0已經係60FPS

而家Set返哂d野先，例如轉返日文，down patch補返片頭主題曲等等被閹割左既野等，再坐等中文patch出，有齊所有野應該可以開始玩

係咪得pro版先有60fps
部ps4厚機10世無開過

厚機都60FPS啦，穩唔穩定就唔多記得

PS4 果隻出咁耐炒咁耐

pc有4k+21:9

有繁中未

有啦

色情mod

真係屌雞 屌女優

有既就正

pish

邊度有

我淨係搵到個啲半英半中

上年公佈隻人中online係咪巳經收左皮唔敢出
睇果時睇gameplay、都唔知隻game做乜9

卡game

等steam肯出中文先買

我諗官方唔會出，因為要俾錢整過，所以都係用鄰國出嘅patch

Ps4中文好似大部分都係sony俾錢出
其他platform唔使諗

不過我都幾肯定pc有18+mod將d女優片變哂做扑野片

出咗完整中文patch

有冇人同我一樣同拓馬隻揪四驅車個陣會彈驚？

諗住等佢出patch, 穩定咗先買

諗起都過癮

終於出咗更新，有冇巴打買咗

😍😍😍

真係出左中文咩?
我見仲係寫住不支援繁體中文

要自己上巴哈down patch

話說已經有個mod改哂電話卡做扑野相，但我搵唔返條link

成個玩法都唔係gta喎

人龍唔係玩開放世界

仆街 有ps4未買隻game
都唔知買唔買pc版好

pc版最大賣點係有得玩mod,唔知將來有咩mod玩呢

原來148咁平
買黎玩下先

個主角咁柒

搵關西之龍/ 秋山做主角都好過佢

姐係非官方patch？

咪姐係漢化
仲以為係官方出

見啲巴友講好似好伏咁...

同埋好似支那出品，加咗幾隻殻，實畀防毒擋